我用幾行字形容妳是我的誰

雨下整夜，我的愛溢出就像雨水

瓏三歲